丫叉可以點樣用彈珠射爆眼罩？

啲藍絲係咪冇腦架，有冇啲圖片可以反駁